gn，感情台

👋🏻

樓主退出感情台

牙退咁早瞓？

真訓